頭痛左十幾粒鍾

訓醒仲痛緊 點解會咁

下世小心啲

壓力大？

嘩屌

應該唔係掛我終極廢青 返工上司同客講乜我都wfc 大不了咪炒

唔夠瞓？

肺炎會頭痛

但係瞓覺時會唔會痛？

訓著左應該痛都唔知掛

屌

緊係唔係啦 如果真係有嘢嘅話你應該會痛到瞓唔到 或者瞓瞓下痛醒
啪粒必理痛試下睇下有冇用先啦～

多謝巴打
樓上班巴打嚇到我愈黎愈痛

但係食咗一日試咗幾粒都無用仲要差咗嘅話就去睇睇醫生啦

返緊工 啪左兩粒必理痛好左d

前排頭痛咗半個月

去狗屋

未吹頭就訓教?